荃灣今日新開個間「瀛木超市］係超級藍店黎

間野今日開張
有大量CCTVB偽員送花圈祝賀（圖中只係一小部份）
大家千祈唔好中伏入去幫襯呢間藍店

PUSH

Inmu 個英名咁支那

下面呢個係佢哋個fb page

倫
唔敢用全名呀

有donki仲點會去

超藍

蓬親有CCTVB偽員撐場既舖頭一律當藍店處理

好q多花架阻住晒條路同商場地下本身估係黑社會開

藍絲大力支持

其實係邊個？
姓馮嗰位？

Push

80%似，今日收工經過見倒疑似一堆黑社會物體拉大隊入去

藍店

倫邊撚個倫

我都見

幾個倫都係大仆街

推

淫夢

會唔會係姓譚果個

愛中國但用日式店名，這很支那

倫 全名好失禮？

永亮？

點解唔叫NMSL?

藍店收皮啦

垃圾 快執

去donki 算

今日入過去行一轉

感覺如下：
市場定位模糊
荃灣已經有一田、Aeon、Donki 、過量藥房、海量中西式凍肉舖、大量靚生果鋪，無數連鎖雜貨店。
佢就樣樣都賣啲，但價錢仲要貴過人地，而價錢牌真係明碼實價，全部冇折，都給唔引到人去買。
佢賣啲野唔係獨家，買開啲人都知道邊度平，一啲都唔吸引。

Push push

個兩集吉祥物好醜樣

收到

坤哥喎

再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多

推比更多人知

收到風 藍絲話只歡迎撐警愛国者幫襯
其他一律當賊處理

香港地敢用單字一個倫仲有邊個

push

CCTVB大弟子算唔算特色

你班黃屍幫人免費宣傳咁蠢都有既

推

佢個樣就倫

A

S

見好撚多人排隊

推！依家藍成日開新舖搏人唔知

除咗CCTVB奀星
仲有教聯會送花牌超黑

聽人講係苑瓊丹開

謝謝提醒

可能黃，只係識偽人？
睇定啲先！

間野聽人講係苑瓊丹開
咁都黃

幾中肯

張伯倫

btw push

技術玩法

係咪年年都話自己好後生果條廢老啊？

等我賀一賀呢間閪嘢先

叫陰毛

多謝認證

用全名佢老母就會比人輪

推 勿中伏

咁撚愛國就咪撚學人買日本野啦

賣，自先

推推推

痰伯？

Facebook search 呢個鋪名會見到咁樣嘅post

藍店不了

要推

倫 係度嗎？

倫，倫軚輪？

真
係荃灣呢個咁飽和既地方開
都唔知佢點做市場調查

唔係黑警就係黑社會

洗錢？我見佢根本無點宣傳

包二奶包到個二奶仔都成廿幾歲
唔使出全名都識佢啦

其實係咪二陂坊堆騎呢怪開㗎

做乜未block佢呀？

推唔好去錯

睇唔過眼咪裝修佢囉

收皮啦五毛

藍星認證倒米

岀面條路收工時間勁多花
d呀嬸呀婆即刻執

個名都閪過人
中英都係

全部過氣奀星 人唔似人鬼唔似鬼

千色2期地下有大大間阿布泰係度，
上一層有間759，
最好再賣貴D，食藍血饅頭。

連登style 不意外

啲樣中輻射咁

改名嗰個係咪做鳩佢

淫夢超市教壞細路
改埋晒啲唔三唔四嘅名

114514

人哋話係中文名喎……

裝修門牌、室內stickers，同埋所有FB舊post用晒日文いんむ，今鋪點算好？

收到藍店等食蕉拉

推佢老味

柒到

大家快啲去fb 負皮啦

中國語拼音出賣曬佢嘅內籠

いいよ！こいよ！

藍店認證

乜撚嘢全世界
瀛解海

冇折等執都似
樓上759，隔離阿布泰，對面馬路惠康+360

英文名就咪打日文啦

骯髒的夢

藍撚到黑

瀛幾時解全世界

歐偉倫

幫推

淫夢超市

好似又唔係苑瓊丹開喎
LINK入面講佢開超市，但開幕張相又唔係淫夢
淫夢話荃灣係佢第一間分店丫嘛

早兩個禮拜係葵興D工廈見到佢係間新舖剪綵。

推到佢仆街

只有紅茶可以嗎？

一定係佢

想問下隔離街有間「噗噗生活超市」係咪藍？

藍絲去360 買都應該平過去依間買啦

齊哂

咁都已經夠做。。藍絲好有錢

啲牌全部都一樣字樣 係得下款唔同
係咪個老細自己送俾自己扮有明星送

邊個係老闆
咁把炮咁既

好撚大陸

又扮日本野 賣國賊

會唔會係譚永倫

呢班人係米停留左係6年前
以為有明星效應?

啲花牌一齊訂？全部同款同字體

留名睇淫夢

周杰倫

淫夢

春夢超市
夢遺公司

唔怪得d花排曬隊，諗到都知有勢力人士

今朝經過見到啲花牌俾人整爛晒

佢唔係呢個倫 佢係麟

鹹濕麟坊間懶係熟既花名，係“阿倫”。
不過就咁一個倫字似乎唔係佢，
佢要送花圈應該寫英文名或者全朵。

呢d咪係唔識日文又扮型既人辦

唔整爛 俾人執返黎重用？

いんむ
淫夢

721 831 101 1111

逆市開鋪 好快佢地就知邊面先係沉默大多數

推！

嗰兩隻嘢好山寨feel

荃灣友注意

咁撚愛國賣日本貨？

黑底開

成隻大陸公仔咁

尋日行過見到新開一堆花牌都無意慾行入去

野獸先輩

推
好彩樓主提一提，遲吓冇哂花牌就冇人知佢係藍

夾好口供先啦

有冇巴打查到公司股東係邊個？

上網完全搵唔到

叫袁木超市啦

正喎,可以share 俾日本人笑下

李鵬係我地最偉大既領袖

report去黃藍地圖

係中文名就唔好用日文拼音啦，無論廣東話淨普通話第一個字都係ying

責任全在日方

知道知道

倫 懵 撚
笑到我

寶 灃 集 團 有 限 公 司
PO FUNG GROUP LIMITED

呢間咩公司黎,有無人知道

D野貴到hihi,唔洗反都自然收皮

如果佢聲稱係英文
咁in mu 姐係以支那發音直譯啦
唔見佢叫Ying Mook / Sea Wood

超市係EDO老闆開，藍到發黑，唔好以為改左名就無人知呀

笑到hihi
淫夢超市

點搵到

倫

偉

祥

堯

龍

強

即係零食物語超級市場

“嘩，咁貴又無折，去759/阿布泰/惠康/360買仲平喎，我地去其它地方買啦”

FC咗未？咪搞到撞車

估下幾要執

藍就一定架啦
邊個開都一樣 成班CCTVB暗星送花牌
睇下幾時掛埋輓聯

咁似Sony貓既

黃藍是政見
俾折是良知

改個名都on9過人

Inmu呢隻字好出名架喎
試下日文search下inmu先

114514

鋪位好細，不了

一定唔撚去

屌

記得派嬲嬲

叫自己做超市已經輸左

有無可能推俾Sony見到
想睇Sony告淫夢侵權

謝通知

搵個連登仔入去瀨篤屎俾佢嘆下啦

剪綵嗰個中學師兄嚟
父幹撚

其實係一間性玩具專賣店

店名：淫夢スーパー
店吉祥物：&
店歌：
いん、いん、いん
いん~~む
いん、いん
いん~む~~~
Super!

背後財主應該又係支那啦

究竟邊個開

送花牌唔撚敢寫全名 笑撚到我

推推推，荃灣藍店要多啲人知

咁似姓譚嘅？

倫 死亡之吻

去得荃灣不如去Donki仲好

狗公坤條撚樣都送花藍. 呢間野比狗食喇, DKLM

幫推勿中伏

已經filed入黃藍地圖藍店

經過黃藍地圖admin fact check
證實老闆係某個有背景既人
所以admin無公開

藍到黑

做咩改埋d日本名咁唔愛國

福建幫
某姓葉既全國政協委員既仔開的

嘩屌原來紅黑藍齊哂？
推咗先算

呢個係咪打示威者嗰個？